日本做得好!咪理班傻閪說三道四

與其搏自己去攻 分分鐘比人入多粒又易拎黃牌
不如搏塞入唔到波
事實證明係岩既
如果日本選擇去攻 結果出黎係比人入多粒
唔知依家屌果班人會唔會又話點解唔死守呢

班韓狗識條春咩

成班傻鳩搵野嚟講，又唔係犯規
16強已入，理撚得你